去台灣搞唔到入台證點算好.......

小妹我第一次去台灣 大後日就飛啦
之前聽朋友講香港人既話入台證系即申請即批
咁我岩岩上網搞既時候先知原來我個CASE系要等佢批(唔太方便講咩CASE啦)
宜家真系比朋友累死
如果真系趕唔切我可能問朋友拎返一半機票錢 畢竟佢地都有責任right?
想問下有冇方法可以系大後日前搞到入台證?
唔該晒

唔講咩case 幫你唔到喎

on9 年年暑假都玩一次 出面大把正經post 咪撚阻住

落地簽證

第一次去既大陸仔

大6出世有咩問題

自己passport 都唔知咩料就話d fd 有責任
有你呢d 支那豬做朋友真係慘

仲有 系你你母

從來都係香港出世先即日批

咁你返去共享大灣區榮耀啦
咪落黎香港阻住晒

系你老母臭閪咩系系系

一時小弟一時小妹，人格分裂？

支那出世唔好以為拎左香港passport就係真正香港人

Block柒樓主啲死戇鳩就啱啦

責任當然係你自己度

同你啲朋友絕交啦
唔好害人

係機場櫃臺fing支那旗再唱支那國歌就會俾你上機

自己唔知自己身世
又唔study 下..
抵架..

條撚屌佔大部分責任啦 累到我

諗住問佢拎返錢先絕交

自己唔求證關人咩事
即管問佢攞

好心大陸出世就醒啲啦。

果時一知去台灣旅行就搵資料，就知要去金鐘攪。

攪完第一次之後就可以上網簽證

你問台灣啦，
問人地點解大陸出世批台証會麻煩d
咁咪知自己有咩問題囉

岩啊 唔好落黎香港拎資源

Ching原來大家都系大6同胞

大陸出世冇問題，冇人可以揀到邊度出世

但你態度同智商有問題

原來你同樓豬都係Made in China

返入你呀媽個西窿度啦。冇人同你係大陸同胞呀屌你老母

有大灣區榮耀唔享都要落黎香港就係問題

大陸仔

唔享呀唔好掉我返大陸呀

問題就多囉，你而家面對緊第一個啦

唔太方便講咩CASE

笑到噴水
自己都心知大陸人係低人一等
實俾人屌到上天

實係舊會然開新ac扮假膠
篇文應該直接google keyword都出到舊post

聞唔聞到自己有陣蝗味？

點算好？
留翻喺香港去7.21攞

最仆街係要問fd拎返錢 仲話責任係人到
果然係蝗

又回

你自己既事你唔check好 要人地賠番一半錢比你

推

好心大陸出世就直接投過胎啦

總結：大陸仔縮返老母個閪到啦

由個on9 post 沈，唔好再覆

系你老母

唔去，7.21出港島

你去旅行前唔撚check清楚咪有問題囉 仲屌鳩人

又loop

留係香港721一齊出黎

去台灣搞唔到入台證點算好.......

釣到你呢個真大陸仔出黎都算係意外收獲

湖北琦被人拉就抵啦

自己唔check 清楚仲要屌人
港女八婆格

唔好中計，分化呀！

投過胎

認真答: 大陸人搞入台證係好煩，我之前同事要同公司拎信之後事前要申請好，去到台灣果邊仲要搞一陣。機票方面，你買機票果時係好似有叫你睇清楚確保自己有Visa，唔係你去到機場都未必俾你上機。

呢個post唔係我開。

Btw,有人唔做，要扮大陸仔，你都算on9

21號去金鐘好過啦。

咁多新會然

月經

台灣no.1

樓豬係專搞事既垃圾膠
BLOCK 佢 唔好理佢就 OK

依段咩搞唔到入台證 耐唔耐就會 LOOP 一次
咪撚再認真覆佢

我都眼突
自己唔撚check清楚賴落個fd度

你內地出世就第一次入台證要搞耐啲係正常

其實落地做都得

仲有就係中旅社有啲方法可以幫你搞快啲（好似係）但係要比錢

出左第一次入台證之後，下次再上網申請就可以即日批
（大部份情況下）

如果你根本連新香港人都唔係

就番去食屎含撚啦

攞反錢？你冇野

親,用回鄉證都得啦
台灣係中國一部份嘛

PUSH 比其他人睇到

自己憨鳩又要怪朋友 人地鬼知你中國出世咩 自己唔cheak清楚怪人

我想問 你自己無check清楚
你朋友有咩責任？
仲要人俾番錢你 你唔講我都知你大陸出世
個種族一樣咁cheap

係國產豬閪 唔係港女

挫敗狗

我信你係大陸出世

番大陸啦 死大陸仔

有個fd同你一樣
好在佢去之前一星期交左表
飛之前一日先收到證
差d去唔成

你最多都你email或備註要加急

大陸出世冇問題，問題係你無賴到瀨落朋友度

下 仲好意思想問人拎返錢
又唔係旅行社又冇賺你錢...朋友有咩責任
你去唔到唔好搞到人地上唔到機先好啊

唔係香港出世高人一等
而係大陸出世低人一等

至少台灣會認爲大陸出世就係一種問題

可以block得

大陸出世冇問題 冇人可以選擇係邊出世
不過唔識一早揾定資料就有問題啦
利申 大陸出世上個月去完台灣 完全冇問題
利利申 最近成日發夢 係邊出世唔影響對香港嘅情

你出721我哋幫你諗

新香港人係咁架喇

樓下咪撚再推啦 樓豬條on9假膠嚟 咪俾啲垃圾post推到上熱門

仲要追究你個fd
幫你答你仲要屈返轉頭
唔識check下？
仲有人同你做fd算偷笑

old new 唔識串

都唔知點解呢d垃圾po都上到熱門
連哥

咁我岩岩上網搞既時候先知原來我個CASE系要等佢批(唔太方便講咩CASE啦)

我都唔知有咩問題
至少連你自己都唔敢講先

傻尻，有錢咩唔得
明知自己大陸出世唔上網查清D
去旅行社俾多d錢，咩都搞得掂

又回帶

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

請善用起底功能，樓主假膠

呢個post 好似之前見過

點解自己唔上網check? 你咁易信人怪得邊個？仲有面問人拎返一半錢

明知自己大陸出世，就醒小小啦，唔好以為攞住本passport就係香港人
係香港人先即日批啊

負皮 block 上一頁

屌 樽晴都有人真心理

年經

大陸間諜

上面班人起勢咁屌

如果樓主post真人相

連登仔應該轉馱話

樓主好正、如果150係咁質素就好了、請樓主一齊去台灣之類既說話

自己on9仲諗住問人拎翻錢，翻大陸搵人仔啦on9大陸仔

個post咁熟口面嘅

第一頁無人認到佢係假膠

抵撚死啦樓主，平時入開LOL POST見你講廢話已經睇你唔順眼，估唔到真人原來係死大陸喱

大陸出世去過都可以

推你比其他人睇

屌你老母，死假膠

梁天琦同樓主一樣
大6狗

咁多真心

下次早1個月搞啦

Ching係skt fans

大陸閪
咪撚上黎問啦
返大灣區啦

明知去旅行都唔預早搞證件
人地講你又信
嗰個申請要大約一個禮拜審批

翻你大灣區慢慢玩啦

唔理你邊度人先但自己唔撚識上網check仲係度怪人要人地回水，仲要講到自己好啱咁做你朋友真係陰公

仲問大陸出世有咩問題，你咪係一個問題囉

問朋友拎番一半錢因為佢地都有責任？
佢地要負咩責任？
而家做你朋友定做你老母啊？自己嘢自己睇番啦仲要人提要人幫 幫你屌埋閪好唔好？

走啦
我唔想攪大件事

［學術討論］有圖 近戰視線篇

借位

咪推呢d post

順帶一提 天琦都係大陸出世

大陸仔？底啦

你朋友講得啱架，香港人係即時申請即時批台証。 btw,你自己問題仲好意思問人拎返一半機票？你都幾funny

支那狗

你朋友應該比全數

唔識fact check架你？

唔太方便講咩case?
收皮啦支那閪

樓上咁撚多直必腸

樓主食屎

就算即時申請到
你都唔會臨出發前幾日先申請掛
斷估你都唔係幾日前先買機票

點都要預突發事情
我基本上一個月前就整定張台證

btw你send email同香港個台北辦事處講
佢地應該幫到你
之前都見過好快搞掂

吓 即係你聽完人地講自己就放哂心唔搞等最後先搞先發現係人地既錯？
你無屋企人教定你咁大個人都唔識諗下就算人地咩人點講你自己都應該睇睇自己有咩需要搞左先架咩？
Btw係咪曾經有條大陸仔又係有呢個問題

痴撚線，自己唔睇清楚仲要人賠一半錢

首先你自己申請唔到簽證係你自己嘅問題，冇可能要求朋友同你承擔你自己嘅責任，你應該要自己查清楚資料，你嘅朋友都唔會知道你嘅出身，係人都知道第一次申請台灣簽證即批嘅只有香港出世嘅香港人，有疑問都應該Google一下自己求證，基本上所有Post都有講。
緊急簽證你可以自己打電話去申請台證嘅機構詢問，而唔係再上嚟伸手問人。
其實內地出生唔係問題，最大嘅問題係你無道理又將自己嘅責任放左係你嘅朋友身上，所以先至咁多人鬧你，你應該自己反省一下同埋對你嘅朋友道歉。
若果你係買傳統航空嘅機票，你可以向航空公司申請退票，廉航都可以申請但實際票價可能唔會退俾你，但係機場稅保安費用嗰啲一定退到。

搞簽證係自己責任
做過機場地勤最憎樓主呢D人, 乜都叫個friend搞, check in 先知出事自己又咩都唔識
做你朋友真係慘

傳統航空公司都只係會按票價機制退款唔一定退到。

快啲同你朋友絕交啦
佢有你呢啲朋友真心慘

波台膠狗

拎唔到就擺你朋友上黎幫佢出名

我親你老母 邊個同你有親

大陸雞自爆

又黎

樓豬又撚人

第一次去台灣就做定功課
台證可以申請完六個月內入境
你非要去旅行之前先搞都講唔過去啦

Btw 睇下有無落地簽證啦

真係好容易分化連登

系你老母 大陸仔

支那仔 系你老母
返你個支那玩啦

自己唔check清楚仲怪人 憑咩要人比番一半錢你 戇鳩鳩

小你老母妹咩 叫你老母做雞 你去屯門公園同啲呀伯跳熱身舞賺錢買過張高鐵飛返中国啦！

系你老母大陸仔
去大灣區玩啦

上個月同女朋友去台灣
（本人第一次去台灣）
呢頭禁申請制
果頭叫我check申請結果
即時check即刻顯示批左
啲人話要一日原來係假既
根本就即時批

自己唔知自己事？以為自己同人一樣？

上網搞都最少5個工作天啵
大陸仔

Ching見你打咁大段真係好感動
但係呢個po係回帶的 曬左你打咁多字好唔好意思

咁都有得怪朋友
你文盲定殘廢，唔識自己上網查？
懶過閪就認左佢啦
關其他人9事咩

假膠都有咁多人認真 真係好好笑

我記得台灣好似已經取消咗落地簽證

網上申請入台證係即時知架，填完表，就已經可以走去check

屌你自己邊度出世都唔知
仲要叫朋友負責任
On99

湖北琦就大陸出世耗用香港資源

起一起底 似假膠

然後去到原機遣返
抵死啦！去玩都唔自己睇清楚仲想問fd攞錢?!

721 721 721721要出嚟呀！一個都不能少

起碼都知自己大陸身分
有少少羞恥心

波台狗都算
仲要係大陸波台狗

食屎啦

唔係香港出世囉

痴線 唔該有d人睇下香港人既定義 你地咁講梁天琦都應該返大灣區

你朋友無講錯喎 香港人係即申請即批
你自己大陸出世申請唔到
仲要賴個朋友害你 你都幾無恥架喎